其實腎仔豪哥唔拍片都可以出下歌仔

全部聽一次已經入腦

半夜出po搵鬼睇

記事簿個首好撚正

佢bot黎..

咪帶漏嘢~耶~

Weak嘅人就睇唔到

之前係CAPTV有條講打風之類既歌又係好撚好笑

琴晚seulgi chur得我好勁

白痴收嗲啦

agger

但係做左熱狗屌犯民入左城邦，連登唔鍾意

真